講你地性別+自己身高+理想另一半身高

想睇下你地幾高 同埋鐘意另一半幾高

有女都要還神啦
仲要求身高有幾多？

我172最理想係160
不過160單身女仔好似死曬咁

180 男
想女朋友155-160

我183
理想154.9

M 171 170

Pish

我有話係要求咩？我話理想呀大哥

我識好多女女都160左右單身 是咪你圈子細

樓主pm me

160以下都ok 睇黎巴打鐘意矮妹

有咩係到講

自己193
想女朋友170以上
但高妹難求

差成28.1cm 咁特別既 好撚萌呀

香港地係難求架啦 諗下降低啲165以上囉

150 男
想要190女友

agger

要唔要求就你地既事啦😵家下我問理想呀

點解無絲打既🤤

me 180
160-172

168 理想180up

172女
想另一半起碼有180
高妹係香港冇人要

130最理想係85

我都講下先 161cm 理想165-178cm

點會 有高佬鐘意高妹呀 不過要睇遇唔遇到

178 M
167-170

173M 160-165S

Sm

自己169, 理想女朋友160cm
現實女朋友係165cm, 一著高爭鞋就高過我

170女 想識175up既男

我都係

男 183 另一半理想係170到175 事實係得159

愛情來的時候 就唔會再講任何條件

154.8 搵189男
吾好介意矮妹拉 @@''

緊係啦 原本都覺得男朋友呢家野點都要有170掛 點知依家鐘意左個165樓下既人

厹又走出黎搏屌

I dun know u wor
有5會？

男。170

理想：170

15x cm 女
理想另一半 180up

我係女仔160
我男朋友大概173左右
剛剛好

絲 159
鍾意高既男仔 175以上

This

189男
160-165

160絲
男朋友183

Is

男 185
目標：155

點解你班高佬全部都鐘意矮妹
點解呀！！！！！

矮妹如我都中意高佬 sorry

184 男
理想170up 女
高妹試過番唔到轉頭

男 176
想搵160以下

183 巴
理想170-183女

矮妹好心你地鐘意返矮佬啦
高佬留返比170up

me 156
另一半160以上就ok la

162女 男朋友19x

矮妹先正 利伸:巴185

矮佬都可以同高妹架
識個女仔170 男16x

165又理想,178又理想,差好遠喎,玩野呀? 咁香港7成男仔都係你理想啦已經

但感受唔到小鳥依人既感覺

好酸

一高一矮好麻煩
最好兩個一樣咁高
有冇人明

認真
攬住個比你高既男朋友
個頭挨係佢心口 感受佢心跳
呢種感覺高妹好難感受到

咁咪岩 矮妹搵高佬

185up高佬配165以下矮妹
去到個胃度 聽咩心跳吖

心臟位置大概膊頭以下少少
大概同頭頂距離35cm

咁先岩岩好 你識唔識架

男180,理想女仔身高172

講得出身高相差～35cm會係胃度
你唔係假膠既 我會更加笑7你數口差

男做小鳥咪得

我160
理想另一半身高175-180

180m
165

仲高過啲樓

我177 現想164-173

187 男

想女朋友155-168

起碼140磅以上

邊有你研究得咁多

169女
想要183

不啦 唔好扯開離講
所以用番你既邏輯 高佬配25cm以上既矮妹先可以感受到你既小鳥依人感覺

我177，女想168

我178cm 覺得150—170既女性都幾好

屌 你走啦

其實有無人知頭頂同膊頭大概差幾多cm

～30-32

156絲 172

氣質才是王道, 成個女人型咁, 200都冇用

你係咪讀heep yuun

170
以前會想對方178+
但係遇到個啱嘅人 佢173我都接受左
其實身高唔代表啲咩

男 183
另一半160-165

現實係邊輪到我揀

男173

另一半160就perfect 池，有3cm左右誤差都okay

不過現實都係forever alone

其實矮妹冇特別要求過高佬 懷疑係高佬自己特登搵矮妹
利申below160 all 185up

177男
理想: 163-167女

男朋友173啱啱好
定啲黎喎巴打

正宗連登仔高度
不過廢事害人 自己知自己會chur
同下唔同人出街就夠

183 理想170-175 高妹 高過我都唔介意
160以下要求高底鞋或者其他
唔肯著既 隨非好靚
普通既 基本上冇咩可能

168 女
想男朋友185
真男朋友179

有個矮妹絲打成日搵高佬

男 180
理想男 180

148男
170-180

186男
理想 女168up

我167cm 60kg

156絲
180up

178有無得諗

絲170
但現實啲人都中意矮妹
高妹無market 慘過食屎

高妹無market？

誇張左 唔係無market
高既多數唔係個個夠膽埋身
唔識你既話會有層隔膜

170女 理想180up
成日比人歧視高
點解

已Pm晒上面170既絲打

其實主動同人傾下計就ok

180巴 想160-165

識親都矮妹

我要

我份人好被動 不了

178 男
155～160

186男 想搵個170女朋友

183 男
想女朋友喺167-172咁上下高
好難搵, 周圍d女仔都好矮, 160都冇成班侏儒咁

當朋友嗲兩句都不了？絲打加油啦
我平時都好被動 不過遇到啱傾就會主動啲

男 180
理想155-165

主動啦
我182高 想搵番155 呢排睇日劇中毒

175男 理想168-172

163
女
理想:178以上 高啲有安全感

有女都好了

絲15xcm
男仔要175 ok la

170，理想女友大概160～165
樓上有人提到有feel既時候，女仔就唔會再介意男人咩身高
但事實係d女見你矮就直接skip，連識你都廢事，仲講咩feel唔feel

172 above都ok？

唔好咩，？

178男
理想155左近

我165 另一半173
利申：男

祝各位唔夠高嘅巴打早日搵到個欣賞你地嘅人
我170都鍾意過個165男仔 原因係佢文學思路清晰同音樂好勁 你可以試下表現多啲你嘅優點出黎 不過唔好囂

174 絲agree
雖然market 係細啲 但一切隨緣啦 太積極搵 搵著一個同自己唔夾既 都係一樣慘過食屎
我依家都係專注學業

168 女
175／above

168女 想另一半180up

168女 覺得178男最好

好羨慕174

自己 203
想要150女

我163
理想190

樓上有個200cm高佬 脆脆地要左佢

我168男
想找155女
唉搵個普普通通既女朋友都好難

男 171
165-170嘅女就最perfect

158

175 -180

咁我最少可以接受165既男仔。。又唔中意太高 sorry囉

Me 184
女 170左右

利申現任165

你up啦 成日見啲15x矮妹拎住條仔18x身高打飛機話最萌身高差 無特別要求可能啱既 但係見追自己條仔咁高都濕9哂啦

男 172 150

因為近一年好興呢樣野
唔知點解

其實你想聽到野既不妨諗下16x既男仔 173-175我驚佢仲係聽唔到....

168

最理想 183.
又唔會差太遠, 搞到傾計聽唔到,
著住 4 寸高跟鞋, 都仲有 d 身高差

面對現實啦不過,
高佬搵晒矮妹

依家唔係興矮仔咩？

從來無興過

其實無乜所謂 無話好唔好既
不過好驚自己一食多啲嘢就重過佢肥過佢

點解有frd米7都冇，個個月都換女

你睇得太重佢身高姐
有好多好處你睇唔到姐

有啲女仔無乜所謂矮仔都中意既 早排去完日本見啲架仔矮得黎好正

呢個真 有男仔fd同我講我172太高令到佢地唔敢同我講嘢

我想識高妹

155矮妹
想要185高佬
但揾唔到

Pm me

192巴路過

179男
最低150
最高170

188
理想170 實際162

論讀書,gpa2.0左近，論樣，冇人話過佢靚仔

可能有其他野叻

J長 lum女談吐 家底 人品 etc..

淨係想要女 身高是但

我迷戀咗5年既人170都冇

j長唔長就唔知但口才叫正正常常，家底叫中產佢高峰時可以一腳踏六船

男 高187

理想女朋友170以上
最好180

完全唔怕女人著高踭鞋
著完都高唔過我

有陣時175以上既女仔著高踭鞋
同我好襯

好誇張 理想女友又係矮妹 ？

158 絲
想要175up

人人唔同既 我講部分姐

屌 又係啲賤人
痴埋去啲女一係on9一係好隨便 只有少數係不幸

咁唔知啦

記憶中有啲係名校有家底既女

自己178
理想係165-170

男 163 173

咁都俾佢食到
通常啲賤人係多啲女埋身

我識好多女仔好高。最高有個178cm

有無咁多180啊

180 30

連登仔個個米八條撚30cm長唔通係真

出下街啦 180係香港根本唔突出
185就高好多啦

我207 想女朋友140

自己175 想要163

我156
理想170-175就夠

但係出街見好多男人同我差唔多高 高啲既真係唔多

走轉中上環 / 唔同大學行下
因為住開個邊

male 175 165

香港真係好多高佬 普遍都175起
相反 女既就真係好矮
好少有170以上

其實好多都係175左右者 180真係唔多

175 同 180根本差唔多
183-5就大分野啦

係
利申矮撚

呢個係濕鳩大大同小妹

女 160 178

矮撚日本仔

176,配155 loli

180邊算少
同埋175-180好撚大分別咯
你係180一望就會明

158巴

想要各位既老母

5cm 就真係唔大分別 分別有
8-10cm勁明顯 係條眉毛左右

pmed

中環，我178一望唔係同我差唔多就高我一大截

高佬做爛市
開post屌過但食負皮多

我182 鬼仔差唔多 但總有地鐵高佬 一樣收你皮

男 174 理想159-164
細粒先可愛

156 女
理想男朋友 178-181

170男 女朋友160

理想型係38 24 40

絲 168 身邊想搵個180以上高佬都難
以前d ex 全部都係170以下 仲有矮過我嘅

188

165絲
理想178 但冇一個男友高過173

M 180
150-160

咪on9啦
我177，同180嘅朋友一齊企好明顯望到有分別

大多數人都睇樣

3cm
一係你一定無177

可以上網搵1-3cm差距 細到唔太覺

我161同個159cm fd企埋一齊望落都唔會差唔多 明顯我高啲喎

高幾多?
因為你拎把間尺比 真係唔多

男165
理想女朋友160
宜家女朋友150

男181
理想女170-179
不過有女都還得神落

咁咪幾好 2個細細粒幾Q

屌 比佢溝左150
150-155好似好稀有
多數157-165

Cls 咁多高佬鐘意矮妹

男173 理想一半唔好高過我5cm就Ok la
見到個個巴把都係六尺大男兒 好撚羨慕

Me 161
對方最好175～180

係高佬先樂於講姐
成人台有個jj po 平均16cm 亞洲之峰添啦

自己：男172.8
理想女朋友160-163

Agger 十個有8個都同我講點解你咁高嫁 一係就點解你又高左 其實我得171
係街見過大約170既女仔睇落都唔係好突出姐

男180 冇要求另一半身高
有時依啲野唔到自己選擇

184 男
理想159女

現實中真係無朋友咁高

有冇巴打同我一樣覺得條女高過自己係一種羞辱
如果囡囡高過自己真係唔駛做人 出街實俾人笑到面黄

現實有女都偷笑 毒撚邊有得簡

係有啲羞辱感，但好正
有條182-187女我會覺得正
（前題當然係樣身材ok）
（不過又係冇得我揀）

絲160 理想175

明

利申173

巴188
想絲168-170
Btw身邊得1個有170 之後說斷晒層落晒去155以下
完全冇興趣

利申姐控

有個2米up朋友
條女15x
成日諗起倉鼠食香蕉張圖

165 另一半177或以上

男 172 182

巴打幾高？182～187真心對我黎講大高 差咗10cm身高差 所以不了
170～175嘅高妹有美腳正 想食but唔敢

想問返173嘅巴打係咪已經玩完
個個絲打都like175以上

女 我169岩唔岩

點會 你起碼過米七先

181 我連上網識鬼妹都重視身高, 一開始就問
但過170既都唔算多, 175以上就得兩三個

166 理想175up
身邊嘅男仔個個都同我差唔多高
就算唔會一齊 比我ff下都唔得

151...

男 166 理想女朋友160-163，呢加女朋友161

男173 想要米7女

178 男
最正係165樓下女女
次次搭扶手電梯都錫到傻 對到正一正
細細粒 抱起都易d

女 自己160
想男朋友170-180

如果呢到有得留TG…

185 男 另一半有170以上就perfect池
究竟香港d高妹去晒邊

大大x小妹

好耐未度過高 大概168左右（絲）
理想175-180
依家出親街 都係一矮一高囉
覺得自己冇希望

有 等190搵你

有冇靚仔矮佬唔介意另一半高過自己

179M 165up

M172 唔好高過我就夠

190

155-180

170 女
另一半 175
我覺得啱啱好
有時唔一定要好高先好

睇返
女仔都中意175up
對於自己係175感到欣慰

利申男 175 理想158-165

170想搵番168 ~170是咪妄想
男搵女

168男 想搵180男

163 女
理想180up

絲161
鍾意166-175 同矮仔拖手先冇咁大距離感啊

女 160
175cm up就okay

巴 174 唔好高過我就得

我170
理想158

你老味咩 個個同你差唔多高

嘩咁屈就你呀矮閪

跟本差10cm就係最完美

tg?

Pmed

男 173
想佢165-170

女160
高過我就得
理想就170-180
太高唔好

香港邊有咁多高佬呀
之前有調查都有講 香港20歲男仔平均身高係173.6喎 平均都無175啦
幾時有普遍175以上過呀

加埋對高跟鞋就隨時170

高妹其實香港唔少，你行轉旺角/銅鑼灣就好容易見到
其實係咪關圈子事？當你問緊高妹去晒邊，我圈子講緊著一半女仔朋友都係高妹 (168 up)

女 165
理想係175-180

男 175 160-170

182 想要165up高妹

絲153 理想180仔仔
現實男朋友183 ex 185都有164

乜米七頭既巴打都鐘意高妹
覺得自己個身高唔知想點 高又唔高 矮又唔係特別矮

過左咁多頁都冇人留CONTACT
想配唔留CONTACT點互相認識

高187巴打
想認識高165或以上絲打
唔怕你高..只怕你唔夠高

TG:@Yukikaze1213

183巴 想要170up

呃你做咩 個eyelevel差唔多

164F, 理想175-180M

175 巴, 理想165-170

178 巴 想識155—178絲打
tg : mikaooi

如不喜歡可無視

想交配返5p啦 依家問你理想炸

屌你老母死鳩開啦 小妹做調查唔撚係比你啲死狗公搞交配

好礙眼 無視唔到 屌你老母

小妹

161 178

171

155-160fun size

男170 理想150-155

唔係呀 鐘意高妹

自己167
想搵178+會唔會太過分？

me 163 理想175以上

男170
女>180

185男 對像160-165左右

絲 168 182

岩我

174高 鐘意160以下既矮妹

做/讀緊soc sic?

我184
目標175
現實：不要再說了！

...純粹好奇咋

女 167
想搵180up
但香港都難搵架啦

男 174 但鐘意高妹 165-170

180m
165f

152-166

Me 178

你鐘意邊隻高達？

158女，想要170男朋友

多左1cm 171介唔介意?
btw 我ex都係158,高佢半~大半個頭,我覺得岩岩好

女 165 180

女169，理想180以上
現實係171～173

絲 172x 183係最完美
雖然試過190up都幾好 但成日抬頭同佢講嘢好攰

160
理想180+

真係中意就無計架喇
同埋起碼都叫高過自己，算係咁喇

女 154
想男朋友180或以上
但個個都鐘意高妹

180
165-170

男
195
173

我男,174
理想 160
現實170長腿靚女

得A

165絲
男朋友175 岩岩好

女 1米63
理想另一半：1米84
利申：已有另一半 1米84

上邊d人又話高佬中意矮妹
你又話個個中意高妹…媽好亂呀

其實就咁睇幾多鍾意高妹既高佬只係識唔到高妹

上面有另一半啲人
有理想身高啲人溝你
你地會分手同佢一齊

男，自己175，over149under186

156
165以上男都得
最緊要大隻 肥既大隻都得
膊頭可以比我挨

168女，想要180up

算啦 如果有埋c-d 做緊model鳥
花花世界

我都係 如果有特別日子可以著下高跟鞋就好
不過現實係高過就算

其實身高差唔多幾好攬,應該

高d感覺有安全感d 差唔多身高要驚著厚底鞋高過佢

男
185cm
想伴侶162cm

我反而170
難求190以上

156女
理想177以上

男人黎講 185係最完美身高

女人就155完美

其實 成日見到 話高有安全感
但如果180 好瘦 又點睇

我得152但係我老公起碼185
佢好鐘意我矮 話好得意
仲想我再矮d
佢可以分d高度比我就好
我高返10cm就夠

我成日吾明点解啲侏儒成日話要男朋友180
利申180 8成以前嘅女朋友唔過160
唉 真係講出嚟都失禮

180未有過女朋友，咪仲撚失禮

呢度咁多絲打都想要180

180 都溝唔到女, 其他方面應該.....

可能要檢討下

女
160cm
理想175以上

Pmed
我184

社交圈子窄, 中學男校, 大學男系, 零異性朋友

完全一樣

咁又係，但絲打你做開gym咁大隻再著高跟鞋，如果同你一樣高仲要瘦真係，顯到你巨人咁

男 181
理想女朋友身高155至165

158女
理想177-180

雖然我好認同你講既野 但係吾你老母点你老母

做gym一定大隻既咩 可以係令身體線條好睇啲姐

你地生個小朋友出黎會係幾高 好想知

161絲 理想170-175

152
理想170
現實177

155矮妹 理想175-180

M 168 F 165-175

大隻個位絲打自己講

164 想175

如果禁止高佬同矮妹繁殖, 香港身高分佈會點發展???
可以做一個stochastic computer simulation

好彩我地兩個都唔鐘意細路
諗緊做唔做絕育手術好

M 175 163-5

嘩起我底 好彩骨架唔大其實無咁誇張 所以我都接受唔到太瘦 寧願肥又唔想要超級排骨

M 174
最好150-155

玩69好正

無起呀 咁岩又有睇個健身POST 認得你個名
太瘦太肥都唔好啦其實,你第時可以捉你男朋友同你一齊做gym,幾開心

btw 唔想大隻就唔好做咁重,玩番多d下數

大隻d有時都幾好 人都自信d 不過女又高又太獨立就好難搵男朋友

169唔高 不過唔完美

160女
想要178-180男朋友

唔係話想大隻就應該做多啲(8-12 reps), 大力就做少d(3-4 reps)咩

男183 想未來女友165

比錯負皮添
認同啵

162女想未來男友170+

女
155
想男友有170以上
現實係佢有185

152 絲 理想男友170～173 真實男友180

性別：女
高163（比例睇落唔似）
理想另一半183高，感覺攬住另一半會好有安全感

識親啲高既都寸我矮 然後個個都鐘意J長腿
得154長極有限啦唉

PM ME

咁佢就係已經做緊10-12,正正落係肌肥大個範圍,咁佢又唔想太大隻
而女仔要咁大力做乜呢 同埋雖然練力d肌肉出來個效果無肌肥大既咁勁咁出,但都會有番咁上下肉/大舊

所以除左呢兩樣,仲有一樣架嗎,肌耐力(15下up) 比較岩D唔想大隻,只想有少少形+線條既女仔練

男175
女163

香港好少可有女仔咁諗,都幾男性化既諗法 不過做運動點都係好既 至於獨立,我諗你真係墮入愛海應該會痴身d....掛
btw 好驚d女仔太大隻

騎大車要好高技術,口才,口技,巨屌,正太樣,

[quote]15x cm 女
理想另一半 180up [/quote想玩身高差,做愛比人公9仔咁屌
仲可以好像偶像劇咁玩

男人的自尊和保護慾囉～
好像大媽愛小正太一樣的母性

可以玩長腳

又關你撚事

比他企高,或者坐下啦屌

192想要180up

我164 想搵175到182

女 自己15x
理想唔好過175
唔係好肥 但有肥仔波 就最正

自己155
搵個168-175cm就夠

Call我

你指比例睇落矮啲定高啲

183
理想高度 170

181
理想高度155-165

男
176
理想就緊係160-170啦

男186
想要女170

男
180
希望女朋友高過160就ok啦

Male 178 168

我185
女友156

我180
女友169
正

163
170以上嘅都ok

154
要170有肚腩嘅大叔

男 186

想揾個170以上

好難

女
以前14x個時要求170就覺得好好
而家169覺得高過我就得

快應徵啦

睇落高d，因為腰短

淨係有高度係唔夠嫁～

男，178cm

最鍾意高妹，希望搵到170cm或以上

絲打幾歲？

150表示理想180-185
現實係182
我話我係心上人，點知佢話自己係頭上人

🤦🏻‍♀️都話啲身高矮既女仔都鐘意高佬架啦
高佬仲要唔係普遍 高妹們加油

其實有好多唔夠180嘅 都當自己係180
呃鳩人再呃鳩埋自己 叫佢除埋鞋去量一量先

自己 185
理想165以上

175
理想185/up

女，163
另一半身高：185

170 男
150-175

190男 想搵168up

絲
155
對方兩米

男 190 155上就夠

你地咁多都想要160女仔既，我識一個喎，介紹比你地識吖，佢同我share同一個account
快d inbox我喇

男180
希望168-172

我163
女

女 150 想要兩米up

男 165
想搵 160~172